愛姬反CUP到咁我唯有認Emilia係雞了

可惜吉乃是100%的球🚬

點解命運要咁殘酷

🚬

你一早認咗

師匠

打錯既唔計

原來依套野真係冇人睇架
第9卷+畫集 定價係2千幾yen
我8xx yen買到。。。

Emilia係姬係公主

愛姬咪又係g

邊個整

持棒撐共專員整的

g持

咁抵

仲有機會架
頂住呀

你係咪都支持愛姬豬？

一陣影比你睇

多謝你

唔洗你認，本身都係

你一早認咗啦

呢套野爛撚哂啦 我本身都有買
買買下都唔再買啦 唔值得支持

G

又燈

愛姬>all

好撚正啊！！！！！！！！！

愛姬都有少少波

6月27最終回

夾出黎

屌我已經唔想做人了
政宗連發夢都諗住祈妹點反殺

唉

吉乃好人黎

點都好我都愛Emilia

屌你老母吉乃輸撚左啊

估到啦

屌你咩

Where is 樓豬

聽朝比個交代大家

我都愛你,直